商機處處】一帶一路論壇畀錢請臨記，拖埋少年警訊落水

政府牽頭主辦的「一帶一路高峰論壇」今日舉行，有機構昨日乘機舉辦「一帶一路農食品產業及貿易高峰論壇」，全國人大常委譚耀宗代表主辦單位致歡迎辭，又邀得格魯吉亞王子及多國部長擔任演講嘉賓。不過《蘋果》發現，論壇僅得6成入座率，當中約100名參加者是收錢聽講座，3小時「齋坐」連交通津貼，每人可獲240元；場內另有90人為耆樂警訊及少年警訊會員。主辦機構聲稱「唔知邊個俾錢」，警方就未有正面回應活動與警訊有何關係。

$240

去機場喎。